Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(13)

咁都中1001

玩撚完啦好快跌9成新手盡快離場

Drop to zero

Molamola

開左margin加注

yellen條臭西

停喺 33333 有咩暗示

死廢老

叫佢搞掂個usd先啦 又qe喇

新post又要講
24000見

跌多啲

走鬼啊

有啲恐怖

三角形已經破哂，有排跌

早2日重吹緊eth 上3000

ETH 3000 BTC 100000

btc 3000就得

買1inch班朋友仔唔知守唔守到

狂升升上42000 插返落去都好正常

批好友靜哂

跌到1蚊

仲賺緊錢

泡沫終於爆破

Crypto 邊有永遠好友淡友
廢老講一句 即刻好轉淡
預咗白皮豬 Penis Sell

啊啊啊啊啊啊啊啊啊
我啲錢呀，mola mola

每日爆兩次

好彩走左500個，宜家仲有100個，當堂輕鬆晒

泡沫爆破

Strong support at 33000

可以入注，今晚2點再賣

daily rsi岩岩穿50

bitcoin跌夠未

4位數買btc教我點輸

穿咗啦

eth 係crypto界的藍燈籠

完了吧

次次威完都坐底跌兩成
上個post仲要有人唔信

Fuck

唔緊要啦 三年啫 你仲後生
爆爆更健康

跌多啲啦，usd已經準備好

最怕特價到唔敢買
大家要堅守信仰

Omg 又暴跌。。

支持位係0

你又知我後生？

廢老唔會買依啲

好在只係玩緊幾千蚊

明明ETH上星期都係呢個價
都唔知你哋驚乜

高追咗，但我都唔驚
Strong Hodl

一個月前都仲係5xx~6xx咋

5千港紙買inch
不過1.86入

亦可以一個月前1200，一個月後80

今朝明明有逃生門

玩咁大

80幾蚊買既多謝你地
買左唔夠一年賺十幾倍

批友仲未知個泡沫大成點

32k比哂d老散入場

又加多注 btc

跌到10000先加都未遲

尋日 Coinbase 救市, Grayscale 唔救
如果今日連 Coinbase 都唔救嘅話

鎂lol

我都係分小注咁加我鳩估估佢最低跌到28000因為有人做過統計話華爾街啲投資者都係介乎28000-35000買入btc

alts企得好穩唔識插

9千入左注
2萬5又入左注
睇黎跌番落2萬零又差唔多又可以入注

我都係估2萬8, 所以破3萬個陣就打算小小地入番注先

唔好當班人傻 人地一兩年前已經入緊
升到高位先大大聲話入市 之後就dump俾老散

我都想講咪咁天真
超過10k已經入咗局架喇
同埋啲所謂機構如果夾埋一齊沽真係drop to zero

爆喇 翻唔到身喇 沽啦

反手沽仲嚟得切

比番d錢我呀
我唔玩喇

特價時段就完尾班車唔上無得上

今次玩完喇

放啦放啦。唔玩啦

玩得btc都知3000先買

啲altcoin 唔係好跟跌

全世界最大 Ponzi scheme

一陣美國人起身執平貨會升一波

咁你做左short 未

睇淡同做淡係兩回事

睇你個款就知收埋大把貨未放啦

比想象中跌唔落，觀察下先

美國佬就起身, 我諗會回升到3萬4-5左右跟住又跌落黎再妹過

認同 會開逃生門

白皮豬起身沽埋一份

一個星期後睇番呢度可能會覺得好好笑

震咁走啲傻散又有力再爆升
保守估計五日內45k

我估2月啦,無你咁進取
唔震下又點有力升

你呢個一D都唔保守喎

歷史話比我聽，每過農曆新年都會爆升

唔保守係60K

入一注

咁勁

真
準備大量留言”早知入貨啦”

老散fomo又來了

每天 strong hodl 咁驚就唔好玩crypto

農曆新年之後再開apps啦，應該完架喇，開槓桿死之外，渣現貨根本唔洗驚

從來未驚過, 上黎吹淡個D好多都係Strong hodl 緊

一早上咗船嘅 唔洗手多

Lm

證明個市已經燶晒
個個以為龍市
只要eth開左個頭跌就會血流成河

駁唔到 繼續sh等收錢
btw其實佢都係比btc拖跌啫

好驚咁sh

這個post個個都係咁

你咁多幻想

韭菜：我堅恃咗3個星期喇 今次真係drop to 0喇 我唔玩喇

成班友喺度自我安慰

已經上演幣災比哂位班傻散走都仲唔肯走

插快啲 ，啲altcoin 跟不上

等bitcoin跌完，又爆升

short 125x alt free money

圖呢？free money 又唔執

批友40k接火棒，依家大約輸緊25％
仲要跌多最少55％先完

呢d叫做
溫水煮蛙
慢慢跌佢地就唔覺唔覺

alts明顯托沽黎
好快就同一時間暴插

對
多數跌多過btc兩倍至三倍啦

崩曬盤
笑到

LM

咪痴線啦。跟返17年本身已經跌超過9成，而其他altcoin 兌eth係再跌多9成，即係蒸發99％以上。

點解呢度咁多人睇好

因為好多傻散仲入緊場比人收割

drop to zero

Bitcoin 跌到31000，LINK同DOT反升好兆頭

無啦無啦

升硬
31000鑽石底

出晒貨喇, bitcoin= scam. 唔敢玩喇

$0 真係終極支持位

同油價一樣
應該唔會負數

因為輸到傻左

30000鑽石能量底
個個都呢個位接貨

Sassano又一次 ATH 先出 tweet

一星期計仲賺緊26%
When in doubt, zoom out

jks 呀

幾年前開始定投btc果班 都係睇到慣哂

俾你地掂一掂ATH咋

點撚樣先肯畀我拎翻啲錢出黎啊
屌你老母騙子app 呃鳩我啲錢

一早話左crypto係scam

升返晒啦 無事啦

Binance頭先出咗60 日定期

又升番上黎啦

btc一日跌兩仟，跌多10幾日就唔會再跌了

發生左咩事？？

驚驚

我睇到呢個

又特價

我想放晒啲crypto拎翻cash走姐
transfer唔到啲錢去翻户囗

Bitcoin穿30k 下個support 就26k 走啦喂

穿lu

咪妄想黎緊接平貨，飛刀黎架

炒幣撚要望 大市頂住長牛
可以跑贏大市 直插崖低

走呀

過幾個月睇返呢個post肯定好精彩

Grayscale 如果今晚唔入貨btc實仆街

跳哂啦

走鬼啊.

我相信1個星期後都覺得精彩

根本係唔出手, 等個價崩完先再入

靠班散戶點托得起而家個價. 崩係一定

strong hold=win信念

傻既 梗係一齊沽

睇下佢30-32k肯唔肯接貨
唔接個市就一定向下
不過咁樣drop下個市先健康

我覺得22K左右先會有真正支持位
28K會托一托跟住好快又繼續向下
如果30K就接代表真係牛得好緊要

教科書實例又開始？老散通常就係呢個階段蝕大錢

高位回落少少時入貨，可能要蟹三年先上得返

3年又3年

幣災了走鬼啦

利申 SH

仲敢接即刻未完

傻散唔識死, 飛刀都敢接

升返少少引牛咋

唔好同印鈔機作對

逃生門幾時再開

美佬肯唔印銀紙我即刻放晒換美金

記得上個月睇單新聞有個大陸佬玩BTC short 玩到跳樓

有冇人買左gbtc?

Eth下個價位係邊

Grayscale investor唔係要hold最少6個月先准賣咩?
點解咁多人覺得Grayscale要好似散戶咁trade BTC?

香港遲早都有

3年後睇番個post. 又會講番個堆說話
歷史不斷重覆

因為佢地認為BTC 價值=0, 但又瘋狂入貨

睇下今晚穿唔穿到3萬. 好期待

1100

香港都一定有啦
開125x賭錯邊就收得皮

其實真係賭音樂椅幾時停
股市幣市都係
不過印銀紙呢招未出事嘅話都冇事嘅

啱啱放左

今晚應該穿30k

各位英雄IFC見

今晚28000

最聰明既一定係保守投資, 每日買少少. 然後等個價插水先再入多少少.
投機開125x 既, 望就望自己預測神準. 每次都賭岩邊.

如果有個人係堅持每日買$100 btc, 由2017年買到而家. 我諗佢財自了.

我又諗起去年3月美股
朝朝訓醒就唔見2000點

呢間西野入完錢筆數都可以唔撚見左
垃撚圾

如果有咁好定力，買乜都發達啦

其實keep住向下溝都有risk
可能個價10後年先升番/呢世升唔番都gg
所以真係運氣/眼光定一切

所以都係信仰度問題
真係信btc有價值, 由認識btc 個刻. 每日買, 真係發撚左

上次20,000跌落3,000
照計今次40,000要跌落10,000樓下先有支持

見而家1.7幾 好想借錢入

所以最根本既投資係價值投資
要搵一樣自己相信既野不斷買.買撚到自己懷疑人生就會有回報.

我太撚蠢做咗15日

終於有人講番人話
有時間比我地諗就一定未係跌市住. d人仲有心情吹水就知未玩完住.

呢度老韭菜多，唱淡係生活態度

當呢度靜左就知真係出事

x2

所以有時都幾佩服啲人sh 幾年以上
仲要有膽keep住入
我自問升10-20倍一定走晒啲貨

其實肯咁做個d個腦都係有d 問題
抵佢地賺

算啦下次再做過60日

玩幣就唔好借錢玩啦 太高風險
今日護盤有力
我就繼續sh

cls 借錢炒妖幣

跳幾次ifc都唔掂

好勇

btc eth可以坐返家鄉，alt一歸零就一世

Crypto 只玩現貨.
槓桿玩Crypto 同借錢過大海無分別...

應該過大海嘅機率高啲

Eth會唔會落返500

除非揸左正coin，可以做short future hedge住去迎個調整浪，但千祈唔好over-hedge

我自己間唔中會咁做

明白

差唔多時候升番上少少

1nch 其實點樣去選一隻有潛力嘅coin出嚟

altcoin 玩借錢會

逃生門又開

依度有幾多個真係睇過btc依12年嘅歷史 再相信佢係digital gold 再價值投資

相信係SCAM 既比率會高D

拉長黎睇 初期入市既其實仲賺緊好多

有價值既SCAM

賺得廿萬. 後悔當初唔夠信仰

早D 信格SIR 我諗賺多幾倍

難過中六合彩 定投btc當儲錢 不過都要keep住mon住btc個大環境

我只係夠膽借錢放貸

要睇本身入既價位係幾多.
如果佢係3千USD 入. 佢Strong HODL 係好合理. 放係cold wallet 等到世界末日都得

好似之前幾個月有個新聞
都係爆倉跳樓
點知跳完無耐就升番晒仲有賺

跳樓條友就係升市玩Short 仲要係125x 個隻

呢度得幾個大佬係勁人

如果有明知就賣哂佢再反手開淡倉啦

年頭跌到3千個陣都無人當係一回事

通常就係開淡倉個下就爆升

睇淡同做淡係完全2回事

借錢放貸？coin？

咁其實都係btc /eth

7成btc 2成eth 1成妖幣
我覺得咁樣玩會係穩陣少少

美元，賺下息差

下個月開始月供eth

想死的心都有了 molamola

I actually can't believe people are able to buy $ETH this cheap once again...

點樣睇佢嗰啲 存款挖礦計劃

聽都未聽過

我以為busd ust 個啲

BTC31000,好似有支持

係咪即係流動性掘礦

咩活期定期 defi staking usdt 6.5％ 活期好似好襟計

Celsius 都10.51%

Usdt?

所有stablecoin都係，收佢cel更高，不過近排跌到仆街

binance?
見佢個風險聲明咁寫

咪即係幫懶人整defi staking
你都係有機會蝕架喎
想低D風險就活期定期好喇

Stable 點跌

我staking , 如果大機會蝕得金 應該都冇人用

睇binance做咩staking囉
我估應該主要都係借貸果啲
咁風險就無挖礦咁高
所以先比到呢個APY

So $200?

我講cel

穿唔到

契媽

計咗下條數
當佢2017年1月1號開始每日買HK$100，到今日大約累積用咗15萬本金
會有4.22粒Bitcoin，市值HK$1,037,000，四年會有600%回報

DCA真係長遠最佳入市策略，非常推薦

短期一定會跌轉落2萬. 市場係悲觀氣氛為主. Grayscale未大手買可能一齊做淡.
但長遠睇我信年底係會至少5萬以上(係咪太保守)

咪忘想有奇蹟，等你地瞓哂就黎料

正解. 我而家正正係日供btc 中. 供比個孫

Eth btc 每日各一百

其實亞洲市場係普遍保守同悲觀.
香港呢邊訓晒覺就係時間升番少少

日供=長期食花生
升浪跌浪都食花生
拉長又可能有幾百% 收益.

你有機會買98年嘅Amazon會唔會滿足於10x 20x?
俾多少少信仰

當你覺得係支持 就代表唔係支持位

咁睇黎$0 支持位係真

31000有支持位, 32000有阻力位
收窄到係1千蚊彈上彈落

人肉網格交易?

d人睇多幾下厭悶就抽晒資金去玩alt
到時alt 又爆升

鬥接飛刀

都話你地訓醒就升
成班淡友

咪撚燈

燈撚到2萬

係咩原因transfer唔到？？

MOALMOAL下試30000

破3萬

逃生門開就走 唔好諗

太誇張 空倉等下算

一瞓醒就幾條大陰燭 睇嚟逃生門都唔開

一次跌到夠先斷尾，唔開槓桿就無事

USDT保平安

全線直插三今次仆街啦三年後見

三年好快就過 頂住

😆

32 蚊貨

逃生門呢

可能唔會再出現

molamola

放哂未呀？

😂😂😂買好多咩

撈底最後機會

唔問價蝕放

個底係2萬5

突然彈上. 最後逃生門

長針已出現，不問價入貨

打算3年後放

你就想

唔驚，SH

見底了 大手入

睇番17年牛市, 佢每次攀升都有30-40% 回調
我信會跌落25K - 28K
留定資金啦

如果有信心btc 年尾上到10萬美金up
而家一定只係牛市開端
拜登個2兆美金都未派, 你慌D人有錢唔會放晒入幣市股市咩

敗登上埸都預咗會跌獲甘
SH冇有怕
利申：前兩日轉曬usdt

我都係咁玩

走唔走好

買咩

Eth

Eth 都被人拋走，唔怪得咁多人輸錢

買呢d垃圾做咩跌就跌最多 升就升少少
前頂都未破

師兄玩咁大

1月11號個日 凌晨3點 開始38000插到30000
36萬倉直接爆咗

呢個係最後本 輸咗IFC

😅

可以換定衫出門口先

玩到咁大

成副身家？

個日我都爆左，好撚痛

最後身家

bitcoin彈緊

No double spend. People spreading rumors to lower the price.

好等錢洗咩

鐵底唔驚

發夢啦繼續落

個陣傻HI咗 on99

今晚究竟28000 定反彈

28000 都幾肯定

我係睇掂到2萬5先會有真正反彈.

都幾肯定彈緊上去

如果破三萬到28000係幾分鐘的事，直落冇水花

破我就空爆佢

點解會有人信double spend
係咪真係咁易呃
Bitcoin=SCAM 太深入人心

幾十個，返工都搵得翻

冇可能 唔會穿

明明2018年個次仲大獲. 今次只係好小事. 都嚇到咁

幾錢買?

其實ETH 2.0 行POS 真係好過BTC.
繼續得閒又爆下雙花. 又插水真係得啖笑.

原來真係避險用，美國一定左即走

一定唔係因為呢個原因

38

恭喜

24000-26000啦

btw reef真係勁
牛市可以買黎搏100倍

破左

破30000

I mean現貨搏100倍
唔係leverage

29000 lu,睇28000 大機構表示多謝

直插冇水花

泡沫 仲有大把位沽

點解企得咁穩

送佢一程

因為有潛力
不過可能係因為之前未熊市都已經跌得幾勁

26500可入貨

24000準備開long

炸落去！比我掃貨！

Bitcoin 係高位先跌左30%

穿3萬
入貨

呢個月仲賺緊嘅，揮個手

我已加入熊軍！

而家輸幾多？

真係有人沽

😆超級特價時段，機會來喇

3萬幾唔開，跌到落29000先開，真係估你唔到

要留錢等超級超級特價時段

斷斷續續33000short左幾次

29000🤪

掃貨掃貨

ETH 都大特價

賺緊

買😎

大戶咁樣chok唔走散仲令更加多散入場paypal咁多貨係手 同送錢冇分別

跌破2萬應該無人敢出聲

月尾回到12000左右 自己睇路

直接插落50ma

跌穿1000先講啦

12000hkd?

$1350 eth 未走
已經輸緊 4千幾

穿埋了

usd for sure

插到

1400 eth未走
已經輸緊$4千幾

1420 放左
但手痕1240又入左粒

就到28000了

堆inch放左去stake
想拎都唔係即刻返到來

依家想走 又唔服輸 放係到算

今日收50MA下面嘅話應該都

慢慢坐下會慣. 3年時間好快過

35k 貨
好淆
乜呢度啲人咁樂觀

大笑左

鳩UP唔使咁認真

睇黎真係要去到2萬5先識停

都話玩得就預咗drop to zero

走鬼呀

42K 貨個D應該係被鬥入面喊緊

我琴日已經想走架啦 估唔到跌得咁犀利

拜登上台對佢有信心唔需要買btc

無睇置頂圖咩

真係尋日好彩轉身快UNI賺左幾%就走人
都見到唔太對路....BTC跌隻野仲咁硬但又唔見有乜特別新聞
原來真係滯後only

捱敗燈要捱4年
我地坐貨坐3年算係D咩

幣市一日跌30-40%真係好出奇咩

根本係牛市開端, 一個回調已經嚇死晒

清倉剩係左EOS

幾日升70-100% 回反30-40%好正常

用DCA入市就可以食花生食到笑
不過9成9人都係一野轟入個市度

睇嚟你真係想坐三年

認真, 穿2萬既話真心會淆.

快D去日線支撐

穿二萬都仲贏緊😌

而家純粹係煩惱緊入幾多, 留幾多做後手再入

贏少當輸

明明10月到高位升咗4倍
而家只係高位跌番3成

冇大調整又點樣繼續升
唔通真係日日升咩

屌，先屌左31%，怕閪咩

最好一野射上moon. 直接10萬美金

最多咪當輸晒
拎閒錢玩又唔係all in

到時回調到8萬D人都喊晒要跳樓

Sorry 係50萬

記得好似有人借財仔

清咩app

TradingView

終於明點解回調都係會有人無入到市

BTC同ETH都穿晒我買入個位
開始蝕錢了

冇人講特價時段嘅

ETH一日跌兩成了

掛住入貨唔得閒講

愈跌愈溝，最多我副身家同你一齊drop to zero

威完要還

Thx

尋日先有位巴打話想借錢1.7入1INCH
入咗嘅話今日即輸

「特價時段」咁睇會開心D

唔買住，睇埋今晚先
唔知到底未

staking , 唔洗煩.

一定未. 而家又扮晒有support 咁

多數要升就一支箭咁上番去，你賣左想入番係追唔切

正解. 呢D 妹妹下一睇就知未到底.

幣災短則都成個月要等等

依度唱淡嘅巴絲應該大部份都經歷過第1/2次大牛市

我staking + 當跌咗筆錢就完全冇乜感覺了
利申：連我買入價都未跌到

通常心情輕鬆既都係因為買入價太低. 跌極都仲賺緊

啲42k入嘅HODLER咪食緊花生

係咪玩撚完啦？

我諗班友純粹係一早低價入定左貨, 跌極都仲笑住賺

等回調去再入 但感覺上未到底
跌少少唔驚啦 輸幾k

當大部份韭菜開始絕望 就係反真升嘅時候 而家仲有部份韭菜扮hodler

42K drop 30-40% = 25k - 29k
而家先係真正回調.
到25K 個下會好似支箭咁升番上黎
如果穿埋25K 就真係要再估計

Sh嘅就會越跌越買

如果我萬幾2萬蚊貨，真係跌乜都唔驚既
近排3萬幾4萬先入，真係會好驚

就算穿買入價都唔驚
因為本身有profit係手

係諗緊好冇開始入下貨

老散嚇到出貨
大戶就慢慢趁低價入

跌破1萬會真淆
9千usd 入手價

個荷蘭家庭 17年btc900時賣哂啲資產痴煙
而家佢哋真係笑住睇大插

真信徒
有咁既信念有幾多個. 呢D 錢唔係我地賺

ETH 同D alt coins 已經自己回升緊

Double spending 同 yellen 基本上都係headlines誇大咗，市場一時之間太悲觀

佢哋真係好有信仰
之前跌到咁都繼續入
抵佢哋賺錢

睇黎會慢慢妹住落. 應該2日後先到2萬5

想炒波幅但自己無時間睇唔貼市
坐定定算

睇住個bond market加埋qe 再望下btc
幾大反差

利申 啱入咗貨，如果再跌我再入

Double spending 同 yellen 真係得啖笑
係印鈔機面前, 我都係信印鈔機實力多D

係，我自己都預左

Eth 期貨就上市，我唔信唔爆上去
Fake news想震走我

D 利好消息其實多到數唔晒.
咁易震走無資格做信徒

Binance入錢冇轉到USD入咗HKD
但冇得用HKD買幣 又轉唔返USD 點算

撈btc定eth好

比我一定會撈ETH

跌返65%~70% 測試下你地信仰。

嚇到賴晒屎

契媽話btc係優質資產
連登仔話係SCAM
信邊個好

28000如果再落就去18000 ~ 20000 再落就去12000。
當然28000可以上返。

係，一係升一係跌

準備收皮啦

如果all in左已經係等死。
睇得明既會有策略小小入場。

到30000入少少先

想請教想買賣bitcoin用咩方法係最抵/方便🙏🏻🙏🏻

我覺得跌50% 橫盤2個月先可以健康行落去，對所以投資者都好。

有冇人岩岩有入貨

啲altcoin好頂得

ET有冇咁撚硬呀

Binance

一跌就有人入場. 我覺得牛市岩岩開始

屌, d 妖幣仲硬過btc

btc 值得長期月供的。

你唔需要著重買入價，這只是一個心理因素，你最重要睇翻，點樣令現時投入的資金在最好的增值就得。

而你唔需要理會中短期幣價，你只要長線持有就得。

仆街, 成班alt coins 見bitcoin 上番3萬 就當無事繼續回升

hey hey hey

DOT 即刻上番16

唔敢相信曾經係前20
笑到仆街

一起身見到跌到29000果斷入左d btc up

呢樣就係今次跌市最唔尋常既地方

明顯係小回調
D Alt coins 根本純粹跟下隊型插下然後繼續自己升番

會唔會買得alt coin已經見慣世面 唔會再驚呢啲

特價時段入左幾多

Agree，真係冇乜崩盤既感覺

崩盤唔會上連登
應該喊緊驚

巴打睇幾多？

未掂到2萬5都未係真正回調.

冇睇錯的話上面嗰條25k
下面嗰條21k
如果到呢啲位點都要入少少！

bull trap

月供城

P2P買usdt

Why not both

Amazon買超平
15.99有6個

係掃咗幾個 之後轉手賺咗唔少啦已經

想問下點買跌？

真 我都係等緊25k 好多食屎專家都叫走 未驚過

穿越牛熊先賺到大錢，玩contract 9死1生，1個明星。
同交易所對賭

開空對沖一下都好

信用卡入金手續費好貴啵用p2p 轉數快買usdt啦定你驚usdt會跌到0

好似要玩槓桿

個post又推得咁快

reef做乜撚野

尋日驚青0.020走撚哂, 依家爆到0.024

今次尼兩日陰D陰D落

慢慢黎

傻散爆哂倉未

日供啦

加密貨幣要受監管

現價一啲都唔平

eth唔落返去800我都唔會入

我都係傻散

雞仔注當賭馬

17年定投果班就明白喇

但啲大資金用otc不問價日日買...

監管係利好呀

開完會返來見升番晒，好在今朝無嚇到走左

但監管係咪又無左個加密貨幣既原意

恐慌指數由上星期88跌到今日40
個市而家好健康

跌完了，依兩日應該橫市，無乜大升、大跌

Buy high Sell Low
就出糧又係時候月供

優質alt同BTC correlation降緊?
呢幾日BTC跌佢哋會升sats

我都留意到呢樣野

優質
Alt = shitcoin

玩contract 不如玩1inch好過

又伏人，60日定期咗，一直在玩命

係... 一直蝕3.5%比佢
原來可以轉數快買幣架 免手續費？
一直都係用usdt買幣 但今次入錢唔記得轉usd 入咗hkd

唔好伏人啦 1INCH一drop就仆街
我預咗drop to zero先玩

我都係，少少哋$1000港幣

濟後啫

P2P BTC 買入買出個價差成8K....

無事啦 升返晒啦

其實我覺得管on ramp off ramp 係無問題
但你一刀切唔比人用/買crypto 係好有問題
只會推啲人去黑市交易

你幾千粒都未賺返啲gas?
好彩無stake

大部份alt係shitcoin，唔代表所有alt都係

Btc見左底？28800

放binance做60日定期好過

放咗入去就無理過佢
1 年後睇返有賺當bonus
無賺就由9佢

次次ETH掂25日EMA就反彈

點都要反彈小小引牛架

好彩我開始stake嗰時有45-50%
所以賺得番有突

照擺wallet stake住先
廢事轉嚟轉去了 加上比咗gas
睇下遲啲APY會唔會高番算

諗緊 加唔加注 eth 好

Binance d BNB你地放落個vault等佢自己郁定launchpad

其實計返APY都幾低

你指邊個

Vault

咁你點玩

革sir信仰

我只係試過放，依家將啲bnb放nexo

已加gogogo

屌你老母 yellen 話crypto有潛力
想點呀

懷疑佢自己偷偷造市入貨

洗黑錢

佢想做好定做淡呀

Grayscale Chainlink Trust

嘩屌
即入貨

正，仲有免運費！

依家入？19蚊

HODL 幾時都唔怕遲

BNB 放左落BTCST LAUNCHPOOL

3粒禁多

LINK 有 potential 真心

即係點
英文得E, .請巴打解讀

2021年嘅Derivative = dumb contract
2050年嘅Derivative = smart contract

可以寄俾C永清

sh 耐心等候

最近個價都冇話好大跌

唔知幾時先推動到mass adoption
或者真係要等多5-10年先會多啲
一日未做到都係uncertain

入金有冇人試過入trusttoken轉tusd 跟住再轉btc 唔使手續費又唔使p2p
P2P都好差煩

有
銀行TT過去佢一兩日就process到

買樓 買車 》smart contract

Grayscale list完之後美股投資者可以經Grayscale入場

Chainlink係2017到而家最成功嘅大cap altcoin，而家好多project都係用Chainlink oracle去接收外面世界嘅data

Fps 買btc貴到傻

1) 一定會貴啲
2) 你spot果到買會貼價啲同埋binance手續費算低(一單只係食你0.1%) 你只會蝕換USDT 既匯率+ 果0.1%手續費 + 同市價既差格(binance成交量大所以會低過出面)

話時話點解呢個po咁多人買1inch

等得黎都升左

derivative 咁細ja咩

幾時到Polkadot,
HODL定 D DOT 等幾年睇下會唔會歸零

咁你咪p2p 換USDT
TT預左慢架啦

S curve話你知開頭一定係進展緩慢，到某個階段就會爆發性增長
解決oracle問題後smart contract無論係效率、透明度、安全性都全面超越dumb contract，而且會多咗好多想像唔到嘅use case

自從前幾日升完一浪就開始多人講
好多人已經坐緊艇

全世界GDP加埋得88 trillion

1-1.1x果陣開始入貨其實你都仲賺緊

係
所以我都等緊果個時刻
見證歷史的來臨
technology既爆炸式發展係常有既事

我均價拉到1.3x
早知1.1x嗰時就all in
好多人1.9-2先入
希望佢哋忍得手番到家鄉

津巴布韋巴 LINK 佔個倉幾多%？
想慢慢買 去到 30% LINK
反正 HODL 睇依幾年

咁你可以轉定筆錢架姐 p2p咪又係要等

唔係食物幣應該返到既

個倉無返啲stablecoin點撈底

Sushi 4.6入

7蚊入既坐緊貨啦

呢幾日都係btc累事
佢已經算跌得少
不過呢啲coin一爆就可以升好多

本身佔我alt嘅90%，但有另一隻alt升咗20x而家比例降到~50%

收緊binance 30日定期息，溝淡哂啦

點睇其他oracle?

邊隻

見佢最低可以放10粒就買左10粒入去擺
我挖緊果啲都唔知幾時先拎得返出黎

AVAX, $3.5嗰時喺度shill過一輪

果陣有諗過買
無睇一陣就10蚊

我淨係留意 LINK
佢喺 oracle 係最大，唔太夠膽搏其他

@津巴布韋巴解答

Adoption滯後係可以理解，但見唔到技術上有優勝之處

Oracle好可能係winner takes all，Chainlink而家地位好穩陣

1.4入

想問下altcoins有幾多種類
例如uniswap算1類
chainlink算1類咁計

唔洗ff邊隻coin好有技術 會有mass adoption
到熊市咪又係跌9成

咁如果我同你講而家都好抵買呢? 大部份人聽都未聽過，莫講話用過
ETH bridge同DEX今個月出，到時好多人第一次接觸AVAX，用過就知有冇料到

chainlink 係 oracle 其中一種

依到有個list 入面 sector 可以睇睇

true as fk

thanks

我多你一倍

唔驚啦

咪係 本身預咗無哂架麻

當六合彩咁買咪得囉

真係未買MARK6

買20蚊先

升10倍當中頭獎
升5倍當二獎
drop to zero當賭輸

btw 原來binance個apy都縮得好勁
60日得番21.47%

次次回調都係咁架啦
爭住出貨

跌得咁快

買btc時0.1%手續費

D alt coins 好似忍得好辛苦, 好想爆升咁

掛單唔係0.075%咩，用bnd再有25%off

其實overall 唔係跌好多
係今朝嗰棍

我認為而家只係抖氣位. 暫時唔會再上番去35-38k 呢D位
徘徊多陣31-32K, 會再黎多次深既, 然後直落25k-22k
而家出定貨等下次回調

今次回調係四年，yellow上場，USDT末日，幣圈已亡

諗得太複雜 直接等4000咪得

3萬即刻入3x btc等贏啦，Bitcoin你監管到金仔晨早破產啦on9

勇士

1inch鎖倉ayp低左咁多

希望大戶28k 好人接哂d貨

大戶轉睇2萬鎂

佢講過佢唔係淨係投資crypto

起身fatfat,等機構新聞吧

想知道琴日有邊個比人shake左出場

28000呢個位幾硬
唔再穿真係可以入貨望50k

珍

對上一次幣炎，跌咗十個月先見底

想買入既人千其唔好心急，見跌幾日就出手

係回調定幣災

巨鯨笑住執平貨

仲賺緊揮手區

我，shake走曬

放心啦
只要有機會drop to zero, 佢最終就會drop to zero

我哋嘅信念係drop to zero

一日未夠
咁快又就黎30頁
呢個月到底多左幾多新手入場

我八月已經開始買LINK，渣到而家，BTC跌三成都跌唔返落我入貨位, SH is everything

多啲人入場玩個pool就多啲資金升！升！升！

事後當然知幣災啦， 但發生緊嘅你係唔會知幣災定回調， 幣底半山腰上車嘅人都無諗過會再腰斬

宜家用busd 買免手續費

為了給用戶帶來更多的穩定幣選擇，Binance現推出BUSD掛單0手續費活動，2019年10月11日上午8:00至2020年01月01日上午8:00（香港時間），所有BUSD的交易對（包含未來新上線的BUSD交易對）掛單（Maker）成交後均享受掛單0手續費。

2019年

最近跌咁多 驚驚

Sor貼錯link

為積極響應用戶的需求，原定於2020年10月10日上午8:00（香港時間）結束的BUSD延長掛單0手續費優惠活動的公告將延長至2021年02月08日上午8:00（香港時間）。所有BUSD的交易對（包含未來新上線的BUSD交易對）掛單（Maker）成交後均享受掛單0手續費。

首席打手有冇發現

btc反彈完
應該繼續插

我上面都有講呀
不過我直接用1INCH staking
仲有22.5%APY

發覺好多人都覺得今次一定會複製返18年嘅走勢

但根本兩次嘅背景有好多唔同，仲覺得會跌8，9成嘅真係on99

上連登勿認真
呢到吹得果啲10 個9個HODLER 嚟
就算要跌8 9 成都早咗一年

韭菜：又插喇 走鬼呀 今次又高買低賣喇 好恐怖呀

大把人加注

利好！買！

分小注 愈跌愈買

XRP特價?

唔好覺得唔同你有呢個諗法會死得好慘

唔係機構進場就唔會跌9成 大戶係可以質低個價再慢慢買的

另外defi又係吹大左 跟本就係圍內炒上去 講到要mass adoption十劃都未有一撇

似2017年7月中

如果唔製造到今次同上次唔同既感覺, 又點會有可能跌9成

花式割韭菜

講到大戶全部都一齊聯手咁一個大戶質低另一個大戶就入啦，同你講感情咩，震係震走啲程式盤咋

大戶一走貨跌得仲快
defi真係垃圾嚟 gas fee咁貴點會有人用
同當年啲乜乜eth killer一樣永遠落唔到地
根本成個幣市都係scam

專心玩btc食波幅仲好
又易睇圖表

再數落去D人會叫你專心去買番TSLA 好過
或者直接上契
Btc 一跌又跌到3千. 玩黎做咩

我嬴得最多都係short btc

係Wor.唔記得你係靠short 賺錢. 咁收番
跌到落3千就係你發達既時候

咁我都睇btc上到10萬以上既
30000以下開始做HODLER

小心呀 清😂

15分鐘線走勢仲好好，應該未跌住

補圖，都係啱啱先開始摸索

點解BUSD 買coins 仲收左手續費

免手續費個優惠好似完左
不過都平左，由1.2usd邊左0.9

今日最高0.25

正常

基本上佢集合左最hype個堆野
大雜會

繼續升上ath

今日BUSD買SUSHI, 1INCH同btc免左

And we are back

屌 又升返

大家strong hodl!只要唔死就有生機

1000hkd 上 500000usd

Short左個啲依家係邊

聽聞數緊銀紙

咁都升返，睇黎音樂椅仲有排玩

牛市開端

之前太進取責住左D 貨. 如果一早cash out 多2-30%, 琴晚可以賺多好多

btc 5萬見
史水最大泡沫

今朝個巴打應該爆左倉

玩槓桿無得坐

搵我？

外面賭場做埋Crypto期貨
牛牛吼

有料

叻

呢幾日跌市alt coin成最大贏家

有冇ching有留意CRV？

迴光反照完再跌過？

最近同SNX integration幾勁

2017年

2021年

42K 入貨個D 可以比D 信念

山腰

Btw有咩渠道點將啲賣完BTC d stable coin轉返做fiat黎 withdraw?

快啲比我走呀！BTC似乎見頂喇要跌9成

有冇人知點解binance冇哂轉數快買usdt

有，交易 ,C2C

無卡死一世

真係冇喎 得返啲payme 仲要唔work的

點解

玩完！騙局呀屌

有喎

我都見到

原來轉咗美金 冇野了 thx

都仲未脫離跌勢 成班升返嗰少少就當無事

分注入lo, 博佢脱離

正常都睇24000

如果黎緊兩日上唔翻36000，應該好大機會大跌

係睇3000喎

Eth dip 買完放左入返btc 等上35k

幾好
雖然已經升左好多

大家覺得回調完未 定會繼續跌

睇7k

鳩up有個譜

咁我睇七蚊

要出貨嘅都出哂，差BAND同XML未回到本坐緊艇，主力睇好LINK

LINK

個市比想像中勁好多
堆alt coins全部都冇事咁

今個bull run 完全大出預料
以為只有btc perform 最好
點知btc 回啲alt 都回唔到好多

可能之前btc升太多但其他alt coin冇點跟

的確濟後咗好多
eth btc 變返9月小幣災之前個水平

好多proctol 都有用curve做鎖倉
defi lego

哇你琴晚負3萬仲SH

韮菜先會比人shake走

我1.48好心動， 我見佢護盤算係咁 但係都係廢事借了

都係買返btc/eth算

玩幣真係唔好借錢玩
一嚟心理壓力會大好多
而且無論幾靚嘅圖都有可能會跌

係， 可惜嗰本真係太細

借錢玩真係好癲
一日隨時10-20%上落...

練下ta，玩槓桿long short好過啦

俾多次機會大家入貨,好佛心

細有細賺 慢慢整大啲個本再玩落去啦
借錢玩萬一跌嘅話真係會仆街
同借錢賭冇分別

我仲未補倉，我覺得會再跌多獲大家覺得呢

31K 入左D, 然後連埋之前32K 既貨都出埋
儲定子彈

新手都係靠執下執下食少少錢算

睇圖係升穿左33000阻力位，但係聽日係星期六，搞到我都唔知補唔補好
呢啲moment 少做少錯有賺好走

下降軌頂都未到囉

好似要升穿返35000先破軌

平手返

今日好關鍵

早知前排望見家鄉放啲先

差幾遠？

eth 差少少
bitcoin 三萬六七入

特價time

岩岩又加倉LINK

其實 alt coin 轉 etc 同 eth 個 rate 點計

全部coin 都用美金計價
點轉都得啦

Eth咩事咁硬正

已經好精彩

過多排五萬

三月50000 ，人人睇樓

5000 就有

又跌

而家行緊downtrend
仲ff有得升

起碼穿返上前三角位先會入 而家入好博

真，仲有一段距離
穩陣啲好

CRV世界第一

點解唔分注 慢慢入 長揸

LINK 上到 23
之後減價先再入

成班ff三個月後唔洗做全民睇樓
=跌市先兆

你係咪strong hold sol個個...
成日變心

24喇！！

好癲
好耐之前19蚊入咗25粒
仲諗住跌多啲先再入

屌一直想入，已經買咗好多coins

琴晚一枝箭標返上22蚊，我覺得果時唔補倉就真係無得補

唔驚
長揸慢慢嚟
同埋我覺得 btc 唔一定上得翻去
最後altcoin 都係跟住跌

有大戶進場

今次係升Grayscale入貨

而家altcoin已經開始唔跟BTC跌喇
開始各有各走喇

咁快，今日星期六喎

唔係, strong hold crv

btc已死
alt coins 全面進場

個個都有隻coin
我又簡一隻先

grayscale 隻 chainlink trust 未出
不過應該都係遲早嘅問題

COMP 係cel 嘅年apy 由7.x 變咗做 4.x

下一個升浪，連美股啲錢都卷入黎，呢鋪壯觀

Chainlink let’s go!!!!

升到停唔到

琴日見佢跌到仆街即刻撈底

今朝21.65都補左注

好彩琴日有一半係現金 如果唔係真係含得撚

幾時跌返落去

我專登清左隻DOT加倉
而家持倉87%LINK

我仲有半個倉好撚高價嘅ada stake 緊

而家加倉，可能都黎得切，歐美都未醒

我0.28入，0.37放左 都係拎左黎加LINK
Ada 收緊幾多息 好似唔係好高昨喎

其實都幾低～7%不過是撚但 依家真係要加倉defi

87% 會唔會太多
咁搏

呢個真

咁有信心？

你指補倉？
第一次玩唔識

屌佢老尾 隻 eth 爭氣小小 得唔得

我信大戶

我第一注係8蚊，最後一注補倉係21.65
我set 16蚊止蝕，頂多當發場夢

通常好有錢既大戶先會有咁既profolio
比如all in eth
all in btc

因為錢太多
佢地郁少少已經好難
唯有all in strong hold

唔係呀 你本身想入一萬/一千蚊

你拆4/5份 慢慢入

250/2500 咁入

你咪可以係唔同價位入 確保你唔洗一野高位坐貨

學到野
想放都係一啲一啲咁放？

其實你可以當月供股票咁玩，stake埋仲有息派

Dollar-cost averaging通常講入市，但咁樣賣都可以拉勻個價錢
我喺#271計咗條數你可以睇睇，如果過去4年每日買100蚊BTC，15萬本可以賺幾多回報，現實真係好有紀律先做到

係 唔識睇價 通常都係 升一倍放一半 有信心既 升一倍 放20% 升多倍再放 20% 永遠確保自己唔會all in all out 升果陣永遠有你份， 跌果陣 有本錢溝（假設隻野係好，即係最基本層面都睇你眼光）

無知一問

LINK做到嘅野係feed 返啲off-chain嘅資訊去blockchain 到？

ETH 以後有無可能唔靠LINK就做到呢個功能？

請指教

LINK做到嘅野係feed 返啲off-chain嘅資訊去blockchain 到？
係

ETH 以後有無可能唔靠LINK就做到呢個功能？
Ethereum係blockchain，冇一條blockchain有自己嘅"官方oracle"，整oracle solution唔係佢哋priority
DeFi project作為datafeed user如果唔用LINK可以自己整oracle (經常出事)，或者用LINK嘅競爭者(技術同adoption遠不及LINK)

一小時圖出現頭肩頂

最後逃生門

28000見
USDT ready

跌

愈跌愈興奮

起碼31000見

我諗btc上返去個三角先有啲機變升勢啦

要破到上面條線先做好
今日以回踩多，一碰到就回

啱，我睇 1 小時圖係咁
琴晚掂一掂條線就彈返落去

而家ETH好撚強勢低低高咁上，但係btc柒下柒下咁，好矛盾

btc風光不再，遲早俾eth追過

啲圖其實點睇

ching 你有冇玩過股票
定係一開波就玩crypto?

無 不過我入左好少玩住先

建議你學下睇陰陽燭圖先
價都唔識睇就入場會好危險

原來今日1inch最高上到1.96
唔知幾時可以企穩$2

難追啲，始終係一哥，有升有跌姐

btc&eth 咩位入都係低位#support#lmstrong hold= win
唔需要學睇圖

突然急插，反彈完畢？

壽司都過唔到啦

價值投資

請問邊到易cash out usdc

做好心提醒下大家
rsi仲係73左右
仲有最後一跌
熊市決定救下d on9積下陰德

跌到娘也不認得了，再唔走就4位數見

除非玩橫行
行足兩三星期
否則必跌
我諗橫行可能性好低

CRV SUSHI UNI全部爆升咗一轉
1INCH仲瞓緊覺 垃圾嚟

Altcoin 表示：怕條撚

FTX TT應該最快?

實際上有幾多人用過sushi, YFI, 1inch？
睇完個介面都覺得scam啦

又暴跌

想講一直都未離開downtrend

快啲走鬼流翻啲錢入altcoin

CRV

CRV個介面真心7
台灣個youtuber 咩區塊先生仲係咁推佢

自己買左緊係啦

又見紅了

真。。。
大間少少既又係簡體字
擺明支那野
都唔知會唔會無啦啦走佬

細間全部睇落個ui都係scam

crypto=呃人

LINK仲係跌唔穿

又特價！！入貨！！！

買crypto = 比錢買堆數字
都唔知咩人先會咁冇腦走去買

今日eth咁古怪嘅

但係其他DAPP用佢做底,其實個Offical介面應該無乜關系

ching 咁認真答熊巴

點解覺得怪

係呀
實體coin就ok
網上個d不了

3萬3 入左btc

入貨溝低個價

Defi黎講我推依個，加上今年牛年

Bnb

今日買？摸咗頂

昨晚 坐望3萬8走

各位師兄點睇theta啱先入咗小小

牧場概念?

做咩熊巴唔繼續吹淡

strong hold 啦玩得crypto 閒閒哋上落20% 跌得嗰少少就驚

Btc要再修正 跌多下 之前升得太暴力
Btw btc係好神奇 永遠都估佢唔到

LINK又破

真係唔撚識玩
明明應該要回到25k

泡沫

好似一到夜晚啲價就升

個位數已經重貨LINK，set翻個止損位係15蚊，咪當發場夢囉，反正已經take左一百萬profit

個位數

牛市做淡慘過做雞呀ching

老美訓醒

1INCH準備重返$2
無信仰+高J者請馬上離場

明明strong hold已經係低風險高回報，硬係有人想time the market

成日屈9老美

去D外國forum就變左外國人屈亞洲人起身

頭幾個集中post有位係top 1000 LINK holder

終於返家鄉…打算走左先 等低D再入

做雞都有錢攞返

I'm Hodling!!

差唔多調整完，再有明顯回調一次，要即刻入。錯過左你GG

今次應該at least 28000
希望我燈

如果係HODLER

拉長個時間去到下一次halving 係ath42000價位入咗重貨嘅話

其實42000都仲係好平

情況就好似17年頭900一個 去到5月升穿2000 當時啲人叫哂春咁話好貴 一樣

但真係要有信仰先做得到

Eth大概會到咩位 thanks

set 定 30000 入少少貨先訓教

邊到有得 set

咁痴線。我有個朋友係2蚊果時買，掃左成2萬粒LINK。好葡萄

有限價單 limit order

係咪要用 usdt 買

十幾倍
睇怕SH仲有排升

係
C2C買USDT再買 coin

癲
抵佢賺

價錢好難預測，睇走勢個浪應該就起。
價錢我覺得1150左右可以入了。

可能你而家2蚊入1inch
遲下人地葡萄你

C2C 個 rate 好啲定 visa 好啲

Binance visa 3.5% handling fee 好貴
一定係 C2C

入市有時都睇緣份，我均價$0.5
過咗半年跌到得返3成，嗰陣先入市嘅話可以買到3倍數量嘅LINK

不過呢啲嘢冇得講，做人唔可以太貪心

我以為係首席打手講。。。

其實1inch有咩咁potential?
只係大概知係defi 個area
有冇高人、打手解答

都可能回唔到咁多，可能一陣就起。
i just guess

邊有得估
幣市除咗sh冇其他策略

佢話目標價1000即放，我心諗都有料上到1000，我都唔會輕易出貨，到時就觀望2000

真，果時我仲玩緊港股，佢叫我買，我都無show佢

我上個post其實有講
不過最後可能毫無價值
pump and dump only

我估佢買得呢個數應該都係散銀嚟
幾廿萬變幾千萬當買六合彩都唔錯

thx 即係之前蠢左
下下碌卡

買左 256 個 usdt
但係點解 spot 個 wallet 得 126

唔係食幾%咋咩
點解會無咗一半

好似有 bug
spot 個數同 lite 上面睇到個數唔同

原來係 c2c wallet 同 spot wallet 分左一半一半

15分鐘圖未必準

斷估中左一次

我唔係好多得差唔多2百粒 陪你地癲下

得50粒留倍名

玩緊隻AVA

早晨咁多位見呢個post咁靜就知橫行咗成晚

1000... BTC上到100萬既話應該有可能既

有無人用網格 (grid trading)？D 網格bot back test 回報寫到好高

六合彩黎 同4年前eth7個幾到而家1200一樣
個個都一直去搵10x 100x coin

唔好痾煙就得

1INCH上唔到2 好大阻力

大家早晨

勁

企穩就再上
呢幾日應該震走唔少人

火箭發射

BTC妹下妹下咁

通常佢都係升完幾個鐘
然後就橫/少少pull back
之後先再上

又準備爆post

開新post 啦